其實全連登全世界人包括美帝都係藍絲

因為港狗，解放狗
擊殺數: 0

得𠝹頸比較接近黃絲層面
叔一燒5cm 同封關大爆彈等級都可接受
但暫時都冇人拎到exp 過到關

徐步高行得太前
我係藍絲呀屌

斬妖高登義士董柏輝:我呢?

美國擊殺共產黨何需軍火？
例如玩全球禁售已經可以令人民幣變廢紙，令全國暴動
共產黨自然比中國人擊殺

喺美國一早開咗槍！

睇翻新聞原來得2cm
送多左3cm 比佢

下次繼續努力

真係睇你入邊個數
早排因為封村砍左個共產黨官頭嗰單我就入左村民數
村民為自由殺敵，咁先夠黃